點解啲底層動物要生仔？

生完咪又係比獅子老虎食

以為你講緊窮人